點解依家搵人要咁 黑警死全家

以前既社會 你有咩事俾警察拉左
佢地會幫你聯絡你家人
依家你俾黑警拉左 你要自己大嗌個名
要俾狗叫收聲 要俾人打 甚至強姦

依家既社會 你消失左一陣
所有關心你既人都驚
驚你俾狗拉左
驚你被自殺
然後全世界要係社交平台搵人

依家既社會 好恐怖
示威者 我從來唔驚
我出街係驚警察 完全推翻左我由小到大既概念
再唔會有警察 保護我地
依家只有黑警 傷害我地

試下回想下 係出面既小朋友
好多都只係二十幾歲 甚至十幾歲都有
我地呢個年紀應該係好青春 周圍玩
點解佢地要承受呢d野

一切都係林奠同黑警搞出黎

香港人 要加油 要撐住
終有一天 我地會贏
大家 煲底相見

Stand with Hong Kong🇭🇰